慶回歸、警察宿舍、富臨、TVB群組……藍人一共性:較頻繁接觸中國

慶回歸群組、警察宿舍群組、富臨群組、TVB群組……這次武肺疫情以藍圈為主。香港藍黃之比是四六至三七，泛藍人口較少但感染人數多，藍色人染疫比例高。他們有個大致共同特性是親中，較多並較頻繁接觸中國。

同阿爺行埋
中哂毒

咪收埋藍圈流料，以為信政府，唔驚

中國的病毒是好東西！
愛國的就要感染肺炎！

藍絲獻頭

係咩？點解釋船P群組？